［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

TLDR: 出門口前諗清楚帶嘅嘢有冇用 考慮完帶咗嘅成效同成本先好帶出街

以而家港共嘅打壓手法，基本上524嘅港島一定係重兵駐守，簡單嚟講你預入場前你會最少比搜一次身，搜完有3個結果：

第一 你個樣成隻港豬咁 $2000都廢鳩事罰你

基本上30歲以下嘅你可以直飛呢段，除非你wallpaper係藍絲文宣+你電話無連登無tg，如果唔係都唔會關你事。

[orange]第二 收$2000告票做入場費

罰完唔交等上庭嗰啲睇其他post啦，再唔係問下區議員意見，被罰同時最好諗定出嚟想去邊到行街，唔好同我講咩「而家行街都唔得啊」「無目的咁出街唔得嘅」嗰堆廢話，你講得呢句同omdb無咩分別，背後都係信個制度會還你公道、班狗會跟法律做嘢。仲有比狗ss把口就收下，又話be water，結果比狗ss好似驚死佢唔打你咁串柒柒，大佬啊你當幫612星火慳返筆保釋金啦，因為你屌幾句狗然後其他人幫你埋單好咩。

第三 亦係全文嘅重點 你身上有嘢比到位狗入 結果未入場就咬走咗 最後告埋

伸縮棍、鐳射筆、士巴拿呢堆嘢你帶前唔該諗清楚，今時唔同往日。舊年你可以慢慢入場，夜晚開起你枝鐳射筆射成粒鐘班狗都未推埋嚟，但係今時今日已經唔同哂，班狗落地就推，你唔會有時間比你拆欄杆set路障又或者攞起你枝鐳射筆慢慢射，更加莫講話你攞出你碌伸縮棍出嚟打狗，。相反，你帶咗堆無用嘅工具嚟，結果無入場乜都未做就比狗咬走，又或者你入咗場就會發現你帶完都係無鳩用。有勇或要有謀，有巴打已經喺其他post到講過524目的係咩，諗清楚你帶咗工具對個目的有幾大幫助，一旦被咬成本又有幾大。

如果你睇到嚟呢到，可能你會覺得樓主係一個屈服於強權下嘅人、只係貪生怕死。你要咁諗我無辦法，只係如果你只係為一時之氣、只係覺得自己好彩唔會比狗咬中而喺一個乜都未做嘅情況下就比狗咬再罰停賽幾年，你會唔會覺得自己好on9 ，成日話和勇不分、和勇合一，真正嘅和勇合一唔係由2班人去體現出嚟，而係從一個人身上，因應時勢，時和時勇

香港獨立
唯一出路

屌啲字嘅色又炒車

樓主好波

樓主智者

樓主on9仔

樓主好柒
無人覆

樓主死五毛
叫人做散水撚

認同認同 P牌都留個言支持

多謝幫推

手足從不孤單

咁樣pin完會唔會引到人罵戰幫我推po

wo

唔想手足又比人搜碌棍出嚟就咁咬走咗

無人推

打咗半個鐘又變廢文一篇

推

好文分享

民族自強
香港獨立

睇哂，有用post

記得記埋律師電話

p牌推唔郁

P牌推唔郁

星火64616我係咁記 雖然有少少輕佻咁
64 碌一碌 碌死人
個2字你當我返開教會啦

64 616 642
打漏咗屌

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

推！

巴打個預演一定會成真

所以要心裡面預演先
【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

好撚期待
然後大家一齊去接返班被罰停賽嘅手足

做咩自己覆自己

一定會

無人推po就要咁

認真問一句，係咪真係決定銅鑼灣sogo

隔離啲蝴蝶效應po上哂熱門
做實事啦又係到打飛機

樓主幾有心幫推

唔緊要啦 tg都係咁

個人建議先入商場留意街頭人數再作打算

係好撚有心
轉咗部se2個mon細咗好唔慣打到眼都花
下次都係電腦打算

去到後期不嬲都係咁 仲企係條街到咩 而且今次個活動係香城online搞 唔似民陣咁有號召力 去到真係自己執衫

講真個日真係出老銅建議乾淨先好出，一定瘋狂as想做野既就行遠d 再度好唔好正面衝鋒

自己執衫
態度正確

唔建議啦
仲記唔記得早排旺角有幾個手足行咗後幾條街諗住set下rb 結果即刻比便衣㩒低
行遠咗人太少要留意咗周圍先再決定

明白 但可以點

個人建議：

1.唔帶文具
2.對腳唔好停
3.真係聚唔到就番歸 唔使理人講乜

推 真心

樓主好波 支持

最重要一點: Given that聚到人 唔好再打陣地

push

唔好抱有一種死都要留係現場嘅心態
評估自己屬唔屬於高風險人士
現場太多狗ss 你又高風險嘅考慮徹退

好有用 點解無人推

524

我都唔知
以為打咗 行動post 呢3隻字會多人推啲點知都係無
下次打陳同佳算數

無目標嘅陣地=鳩企等拉

唉...同意
但好無奈

就算係低風險都要小心 隨時非法集結/限聚令是旦一樣

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

你攬炒都要留番條命架，其次你有心出黎都係想俾世界知香港人無放棄，又或者為個心過得好d,唔想咩都唔做。

咁你24行完咪番歸囉，行唔到又聚唔到既咁咪又番歸囉。唔通真係衝過去同狗開拖咩

真 最緊要

撐住啊
羅冠聰講得啱
23條/國安法從來唔係yes or no question
而係how and when
而家中共用咗個最差嘅手法去推
可能對我地仲有利咗

非法集結都煩 唔知有無幫助
不過做定research諗住自己有咩想係港島買 比狗咬就大大聲講你本身想去邊到shopping想買啲咩可能都有幫助

趁呢度人少少 冇睇就真係自求多福啦 費事俾人話我散水撚 就係經歷過先得出個結論

pish

係
喺啲夢到成日行到好撚攰

Pushhhh

「為個心好過d」
好撚精景
唔知有幾多人為咗呢樣而白坐咗48or保緊釋

Push

連登情緒勒索最撚叻啦 出左事咪又係留句：手足
邊個care過你真正既安危？係冇出過去既人先咁著重所謂既「畫面」如果係贖罪心態上街 你實好快玩完

推
最近見好多手足心態上準備唔夠，做勇武變左和理非咁閒，和理非又無啦啦走上前，罰二千都事少，比狗打同拉真係又無謂又心痛

然後就手足上庭就po omdb堆gif出嚟
定律嚟
寫個programme auto reply都得

真 出去前諗清楚自己定位勿送頭

推 手足睇路

仲有唔好咁多廢話
成日出街聽晒你地講野唔撚想知呀嘈嘈嘈

跟住就會講：手足唔係condom

睇到識背啦

屌你老尾行動post上熱門難過登天
推撚咗成粒鐘都無郁

留意下周圍好過啦

班狗一定有晒準備，黨鐵站入面大查捕。
同埋會係星期六聲稱發現炸彈，務求提升件事做恐怖主義。

p牌狗都一樣

幫推先

「連登仔話繼續食黃店35+咪得囉」

都有可能 直接封撚埋個站

記得帶舊機同新sim card
準備定個人資料交畀身邊朋友

巴打咁你又唔使叫自己做狗喎
最多p牌仔啫

好多人無諗過要做咩就出，又或者成日話一年前都得，點解而家唔得。問題係而家真係唔撚得

贖罪既都無所謂，但係要知自己係贖罪出黎充撐場面，做完就走。唔好覺得要再留多陣先對得手足住。

唔知前一晚同朋友講句
「喂聽日陪我去sogo買衫啊無衫著啊」
有冇用呢
反正班狗咁撚中意爆電話

pushhhh

推 有用po 和理非要醒目啲 唔駛驚

最緊要都係有目標 同埋要俾時限自己 成功定失敗一唔對路就要走

其實都係任班狗up
話你行為做過啲乜就拉咗翻去先

幫推

勇武: 後面仲有堆和理非未走啊要守到佢地走咗先
和理非: 前面勇武未走我地要齊上齊落

2020年思想要進步
唔好犯同樣嘅錯

無話邊個保護邊個
你肯思考諗清楚自己定位已經好保護到自己

唔想再見到你地果啲咩S20呀11 pro max比人收 咪撚再帶貴機出去
幾個fd都係咁 咬完經濟損失大 又擔驚受怕會比狗起底

民族自強 香港獨立

Be water

咪就係!!
拎部nokia出街算鳩數

帶舊電話！！！！！！！！！！
用假卡！！！！！！！！！！！

幫手pin

舊卡？定太空卡啊
假卡網都上唔到睇唔到tg喎

沿路真係有

去711買啲太空卡有數據有得打出打入

前幾日行過
我先諗起

嘩終於上熱門

如果有喺藍絲到攞埋張劵應該100分

見到班狗就話驚，周圍封路想飲湯
應該會護送埋去間舖

推推推

想出去行街既人，出街前問自己一句，『我今日出去係為咩出去同埋會做d咩野』你跟住自己所答既做返相應既野，跟住自己目標行事，同埋千奇唔好停。例如為畫面既你出去行一轉就唔該返屋企。

如果你入面有答到唔知，唔清楚，出到去先算既，我建議你自己呢兩日諗清楚個答案先好出去。條路仲好長，唔係下個禮拜就完。

即係咩

無錯

唔好帶gear, 帶個膠袋, 到時入咖啡罐或者石頭

幫手推推

認同樓主 推唔到sor

無咩用
埋唔到身

帶多枝水好過

慢慢唔記得嘅be water，硬嚟冇意思，經常搵路線諗plan b
總之大家要鬥長命

我覆返你咪推到囉

be water嘅思維都要隨時間不斷進化

推行動post

tui

我認為524做返和理非遊行會好啲 重現百萬遊行
527先做嘢
當然一切都係前線決定 呢啲純粹個人咁諗

大家行街啫

524都未過唔會唸527

講真如果連524都唔得 咁527好難有成果

好提醒

當日狗,便衣狗is everywhere.
一定亂咬人
建議唔好帶任何野，
電話帶cheap電話
盡量去無狗既地方，
必要時轉地方。
狗必定有備已來，製造混亂

人地有盔甲 仲鏈乜鬼 留番支水自己飲啦
飲多啲水 身體健康

諗起飲水channel

推一推

無狗嘅地方應該有啲難
提高警覺性睇下有冇人長期跟實你好過

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

527講真冇乜野做到
国安法呢一著之後立法會已經係垃圾 阻得一次咁下次呢
更何況今時已經唔同往日 狗嘅佈防根本大家連金鐘都唔撚洗掂到

721

根本少數派做乜都得
反正都唔跟議事規則
入唔到立法會啊？
大口狗話好urgent啊寄letter tick格仔啦再唔係zoom傾啦
再唔得就加入附件三

提飲水專員 記得飲水

g持

Pushhh

香港獨立

推 鐳射筆冇乜用 都係留返黎觀星

其實27號比24號更好

國安法咪包哂成條惡歌法你噓首惡歌佢都可以話你有叛國嫌疑

524 舉起光復革命旗會令香港抗爭再次升華

如果仲有勇武係睇連登既 又咁好彩係睇到依段字
tldr: 希望各位勇武唔好出黎 就算出都唔好帶文具 係依一刻踏陷阱
依家 你知 我知 港共知 黑警都知 攪國安法咁大壇野出黎就係預左有反彈 就係預左我地手足一定會出黎反抗 對家一定係睇住我地黎食
5月24 27係連登吹哂雞 佢地老早就收風 一定會出盡所有陰招 就好似上次係新城市放便衣係喜茶入面伏手足一樣
今次係預左出去係危險重重 無論最後係CWB TST 定MK 出手 成班狗一定準備好 設定哂個天羅地網等我地

依家支共推依個老翻23條真攬炒 即係逼個班socall 中立淺藍揀邊 佢地之前本身未必撐黃 但等到之後落實左佢地就無得唔驚 反而益左我地 其實我地個勢力會仲勁左 就真係睇下美帝外資會點出手對抗支那

係依個緊張之際 我地可以做既 只係得返企出黎表達個決心 但睇返無論裝備同資源 我地點都係輸比班狗 係好唔憤氣 但真係無野可以威脅到佢地
我就預左24號最多坐48小時架啦 但係勇武手足實在係唔值得係依個時間出手 因為你地之前已經付出得夠多 無需要係依個局面未清既時間就消耗我方有生力量
只有堅持到最後的人先有等到成功的機會!!

光復香港 時代革命

其實港島如果大家唔諗住開波 不如著返普通衫
一齊blackbloc只會又告鳩你非法集結

我再推多下 我覺得個身真係要乾淨 有索帶已經可以告
一個預左遍地狗隻 又易守難攻 難散既活動 真係唔適宜帶野行街
唔想大家係呢度比人塔返去 唔抵
524係展示下民意 無論地方定時機都未係最適當

冇錯
所以個人黎講真係好唔建議27號有行動
賠了夫人又折兵

講少少自己淺薄既睇法
依家對我黎講港島除左18區開花 幾時都唔適宜開波既地方 太難走 一係隧道set rb 再前後包抄就89078
同埋因為有政總同狗總 高防過其他區好多
除非你住嗰區 否則18區開花同經濟戰線先係出路

或者真係有人算己住嗰區
不過最緊要唔好on99見人玩自己又玩

呢兩日都有唸過 就算527俾你擋到國歌法 後面仲有國安法 唔通你又阻到人大決定咩 中共有心攬炒點解唔奉陪？到呢個地步 我已經覺得冇必要專登調動人力去阻既必要 而且前線真係得番好少人 再去都只會係net loss 甚至係further loss

肯定又會有人攞上年反送中出黎講 又搬番612果單野出黎 我覺得唔可以相提並論

(個人己見 不喜勿插)

樓主

第三都重要如果524真係為谷人數嘅話
當然實有人話係唔係都會咬

原來呢度先係清泉P牌推唔郁

一推再推

其實527就算開花/去金鐘都好，都好似係發洩式動作咁，班保皇要去開會嘅一早搵附近安全屋又好、去office過夜又好，都一定唔會再好似612咁俾人圍到金鐘，同時班獻世派去定office/安全屋嘅我地癱瘓全港交通都係冇用

費事俾人屈毛，唔係叫你唔遊行，而係有冇諗過要轉

其實遊行都一百次，港共都係wfc

樓主推得太多會無咗助嘅效力

其實今次係落賭注，真係博多人，如果唔夠就冇嘢好講

啱，仲諗住講道理/唔犯法就唔會俾狗咬嘅，真係好on9

有用

真 時勇時文宣

支持樓主

最衟自由都唔珍惜？

推
啱呀
唔係叫你做咩
係叫你諗清楚

推呀

每次都係用"P牌推唔郁"
然後話咩拎工具
拎工具果班人絕對係警察
佢地做完示範就會掉低比人用比人執架啦

正經PO要推

大家一齊準時到，多人就安全d,唔好早到遲到

新手必讀

跟住落黎祇有重兵無裝，無兵重裝兩途，抗爭係要be water

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

524 港島見

巴打唔係幾明你第一二句咩意思
真係執工具嘅咪諗清楚執完有冇用
佢丟枝伸縮棍出嚟但係丟完你根本都埋唔到身嘅就咪撚執
士巴拿嗰啲當下有用咪用住先
用完離場 離開人群前咪棄咗佢

多謝巴打落力幫推

幾有創意
但係如果條路無哂車咁散唔散水
同埋有車應唔應該上

安全革命 twiiter 戰線做得幾好, 又安全又成效大 勇武可以退場

點搵律師……

64616642

多謝

推推

推
岀咗嚟再算

政治嘢 要問清楚自己係為咗乜嘢先 而唔係話國際形勢望落點點點所以唔好做 否則係本末倒置

我認為每個香港人掌握自己命運同擁有香港主權乃至可以追求幸福係理所當然嘅事 我認為香港人應該為自己身份而自豪而唔係似殖民地嘅人 所以我認為香港獨立係正義行動 所以我支持香港獨立

香港不應屬於港英 更不應屬於港共

香港民族 命運自決
民族自強 香港獨立
沒有獨立 那有普選
香港建國 立憲共和

認同，行街look至少唔易比人ss，今次純係show民意 由年頭開始 對方一定係大量部署同去截查路人！ 宜家咁既時勢何必如此送頭？記住係去行街街咋！

524幾點

呀屌 蠢左喇
應該去攞個底褲口罩嘛
戴果個比人ss機會細好多
（但係大隻手足應該難啲）

聽日...... 真係嗌「香港獨立」？

幫你推啦

推，鬥長命、必勝

Tui

Pish

有用post 大力推

站在街上的你請善用airdrop

屌暗黑兵法

本來想帶眼罩豬嘴

豬嘴都仲可以話防疫
眼罩就睇路
2020啦 唔再打陣地
射tg就走啦
勁留喺現場無用

算la而家俾佢搜到點都會入鳩你

係啊
只係都無用就不如咪帶
比人咬到第時上庭都打少條罪

星火仲有一個
9819 0979

民陣(定612 我唔記得，只係記得個電話)
6549 9452

口號嚟講

一國兩制 名存實亡
拒絕惡法 制裁中共

得唔得
簡單直接

[行動post]524口號要簡單直接

樓主又開post啦

善心打破0回覆

[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

重新開返喺時事台

[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

巴打你不如幫我推新po
[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

竟然冇人推

琴晚嘅po無人推都正常
推新po啊新po有冇呢個po嘅link

入pin幫手推

兩邊都幫手推

多謝巴打

和勇不分

幫手推埋pin

64616642星火

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

98190979都得

推啊

口號要對題
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港獨立唯一出路同自己講就得
聽日盡量少提比較好

有咩事就即走啦

要入場請早
皇后大道東以南，即係大道東過一條街，基本就比較安全

記住
有錢人地方就係safe place

10點前好返歸, 唔好係街磨爛蓆食花生
原因大家都知啦~~

夜晚好多壞人架

推到所有人都知啊

身上唔好多過一張八達通
信用卡唔係你名唔好放在身上
少帶物品 唔好比人問你d野有無單據證明你係持有人

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

聽日見

呢個都重要

呢個緊要

痴撚線 又幾好記

估唔到巴打會追返舊時啲回覆

勁多人都無set

認同

PUSH

柒柒地，推推先。

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

我都係咁記
不過係
六4。碌一碌。碌死易

One Nation
One Hong Kong
民族自強
香港獨立